【美羊處子作】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

442是一個錯誤的陣式

真係睇fifa ratings 排陣都好過死老野d用人

打雙箭頭真係咁難咩

禾比

雲禾比

雲爺爺又黎黑暗兵法

強陣

有無LINK

一開頭果陣Laca已經唔係必然正選 好少可咁貴買個人番黎會唔用盡..

拿卡70分鐘換唔係因為有add on咩

又有藍禾 雲加幾時死

屌又2&b

契仔軍團 x卡 藍神 2&b

呢度d手足鳩估咋

難 中場果4件

其實martial幾岩阿

雲加仲要撚左班Pr一鑊
FB IG出曬post 咩LMAO 攻力強大
最後就係唔撚出

雲加識中文
MOLA唔老黎，抽起一件

跪求LINK

講笑都信

拿子原來係plan b
有羊無拿 學到野

呢堆誇張過禾仔果期

唯一希望係佢想留拿卡踢歐霸

Yaya走啦屌

雲加諗野常人難明

雲加變左好多

曾經有個9號
同拿卡踢法好似
雲加會出雙箭頭用佢

佢個名叫伊度亞度

邊個話牛奶係雲加契仔一定有得出
咩出場獎金其實有加人工
結果呢?
條死老坑繼續出真正契弟藍+xhaka
仲未計超級契仔大麻b

之前埃沙奶咪好地地

RAMSEY 一好番又要就佢黎踢

英文 LMAO 都得既

傷完之後打433叫佢打左邊

出大麻比都唔出拿卡

竟然laca又番去後備，50m

呢張相硬係有d違和感

雲卡 雲禾比

爺爺仲要教幾耐

一陣又有手足話你吹奏前人，杜度根本冇咁勁之類

最少捱埋下季

一手好牌 屌你老母整個2＆b 出黎

想像到阿羊入波.

IWOBI 衝埋去一齊跳舞個樣

藍斯打番翼算啦好無 打中場同打少個無分別

X卡同2&b唔值正選囉 場場都出黎搞笑

躝返去後備席啦

雷耶斯都好好J

講真雲加真係好撚弱智
咁都出iwobi 真係會搞到佢好心雄
以為自己真係好撚勁

奶又病佐手=.=

笑撚死
我係牛奶真係續你老味

sick 波
不過肯嚟先算

佢打翼咪又係佔中

禾比
IMAO

iwobi都算，xhaka真係屌你老母

sub牙炮叔

用美羊筆錢買個翼鋒咪唔洗出伊禾比
變相依家出伊禾比都好正常，特別係有奧斯爾同米希派牌
一定要搵個跑得既接應

老鼠屎iwobi

還我MOLA呀

又出大麻b

今場支持我禾瘋狂滑草撚9雲加

如果住烏係到
GOAL

今時今日仲有阿狗入場睇波

自轉360

認真問句
到底雲加有咩理由要死攬2&B

把握力一線
會hold波配合雖然唔係頂級

拿卡前世黎

冇特別吹奏丫

Worth noting Jack Wilshere has been ill this week, my hunch he’d have started if fully fit.

黑b大麻二揀一

The boss has been asked about @JackWilshere...

🗣 "Jack's done remarkably well to recover from the illness he's had all week. It's testament to his ability that he's on the bench."

MAO 原來老野毛澤凍fans嚟

希望真係未病好咁簡單啦

買禾子首球了

2&b跑得咁有腳嘅都跑得啦

蓥解我廠d人成日病

睇左咁多年仲信雲加牙
條老坑夠話冇諗住買羊

連病都病得耐過人..

Laca好橙

迷藍召集

阿羊傳染俾佢

打442有乜問題其實 冇追po唔知道

成個陣最缺陷就係2&b

呢件真係堅廢 講唔出有咩勁
比波好似街場阿叔咁慢

永續

應該係CM位

追po無用
問下雲加啦

又出廢陣

442根本係錯嘅陣式

x朗係最大問題

連長傳遠射都越黎越差

因為成隊都無人識打防中
係雲加自己攞黎

中間比人中出都似

iwobi

#IWOBIOUT

9up mode,情願佢出埃及仔好過禾比

中場藍+沙一定踢唔到442
會輸死

但老野死攬藍沙

有路jj訪問

希望RAMSEY 唔好又無腦前衝

用奶+埃應該無問題
但要死攬xhaka ramshit

買唔買人咪又係出三大契仔
講西咩

無錯

出2&b都唔出laca係咩玩法

呢樣真 都唔明點解場場出

25b私底下可能同老野一齊stone 再幫佢含撚

屌你老味出小陣x朗同2&b會死咩 呢兩件留嚟踢歐霸算啦 正正常常出埃及仔+水貨仲好啦

沙卡除左靚仔有咩用

Iwobi 連樣都無, 都仲可以正選

拿卡是咪辭左職

死攬唔緊要 打得柒應該就要唔俾出一兩場
場場柒完又係出翻同一堆人

爺爺🤤🤤

BOLASIE 禾子 俾人爆死

買讓球和/客勝 咁嘅垃圾陣要贏返啲錢對沖下

昨日丹尼臣
今日伊禾比

三年又三年
十年都嚟緊啦 呀sir

442 is the best

32 - Alexis Sanchez has lost possession of the ball more often today than any Manchester United player has in any Premier League game this season. Loose.

大家又有野j了

會出442 豬sir唔洗走了

屌你老母 咁樣咪同未轉343之前既4231 一尻樣
XHAKA 藍斯 中場一比人打反擊 0防守力

應該閪波食硬屎

直接買客勝啦
出三大契呀

XHAKA 大戰 GUEYE + 舒拉達LIN

獌：入到波，吹咩

老野躝啦

等禾仔教訓羊邊個先係新享利

首循環人地好似得個gueye已經搶死阿狗咁濟

收到風水貨入紙走人

雲加有計

垃圾廠迷企開d

俾你買人又出尻陣

屌你老母伊和比

真

結果愛妓慘敗

IWOBI 今晚咪撚再柒唔該

any sop?

好記得係食左黃牌之後威力大減

好似紅埋...如果冇心雄真係屌打阿狗中場

屌你老味真係出大麻B
拿卡唔撚用屌那聲死老野

客勝9.5倍 狗會仲未set低個賠率

有沙藍加狀態大勇嘅禾子，迫不及待想睇下禾子帽子戲法了

Sam Allardyce has never won an away game at Arsenal.

Played 15
Won 0
Drawn 4
Lost 11

Record-breaking night

記錄係用黎破

首勝

禾首名入球

屌你老母無得出

I've saying it whole day

link?????

係

好耐未對過我廠有期盼

理性投資

2018年仲442 老餅

[BT Sport 1 1080p] acestream://280f8220abf5b0e4ed2ba21950308adad39ec0be
[BT Sport 1 720p] acestream://732ebb53fa390cecf9cda2a2683fabd0aaa3cb0f

養和b又正選

有冇LINK

加油呀

Now621

有無sop

想睇我子剪草

我係到諗。。如果我係laca 但唔出我 出iwobi 我會即刻打爆自己個頭

出2&b都唔出拿卡 爺爺究竟諗乜鳩

訪問禾子條片

睇左先吊la

牛奶 拿卡都後備

睇完就屌你

希望禾子入3球打撚死個老野

禾仔bt sport個訪問

禾子入波鏟唔鏟草？

播緊禾子訪問

唔會啦 都算好黎好去

✅ First Arsenal warm-up

Tune in to our Matchday Show as we talk @Aubameyang7, @HenrikhMkh and #AFCvEFC

👉

大麻b

繞場一周再跑到後備廂係老野面前鏟完再打關豆

十幾年感情見證住我廠搬入酋長

鳩鳩連黎既

[現場報導] 頭先熱身 有特別訓練 練比比岀波比羊

西波了

咪又係禁地波比人封哂

sell glo and 9981 to auba

點解有豬佬果障無練

改造阿羊做基佬

基佬有練斬波

We had Alexis Ozil Lacazette and took us 3 months to see them play together. So how long will it take for us to see Ozil, Mkhi, Lacazette & Aubameyang play together?

呢樣真

Btw 比比鳥IG FOLLOW親邊個都join
第日昅實

點解唔出雙箭頭

大概講咩

Pro club 啲巴打好撚勁

RAMSEY =另一個箭頭

大陸囝

想睇lmao

咪不停回後

佢自己幾時走牙 淨係識玩fashion

茅g bow食了
要怪怪爺爺

更多
The boss has been asked about @JackWilshere...

🗣 "Jack's done remarkably well to recover from the illness he's had all week. It's testament to his ability that he's on the bench."

#AFCvEFC

佢成日follow人咩

禾進攻黑洞-.-

永不同場

練佢斬

其實有無人覺得比比鳥
越來越似Kylo Ren

屌你仲見到2&b
雲加

冇奶輸左一半

前面隻nigga 入咗十幾球 =,=

Yes 上年fa cup final斬俾我藍幾撚勁

-6狗嚟-.-

爺爺刀上左電

有預感係西波

Iwobi + Auba
我廠最廢vs最勁nigga 比試

Sopcast係咪全部用唔到？

sopcast死左

有拿卡唔用用iwobi

reyes...我真係覺得佢好勁。。。。可惜

唔止fa cup

藍斯爆發個年
基佬成日拉邊瞄住佢斬

急不及待想半場輸3粒睇半場訓了

熱烈歡迎禾子

見到禾子藍衫好唔慣

唔出和b唔比草爺卻食

仲靚仔左

半場輸3粒

老野出晒Lmao
阿狗個個唔願訓睇丫

即刻回歸

比獌狗剷到驚

miss 左幾球
各位手腳多多包含

禾子有黑眼圈

禾子搶贏左月巴正選

離開我廠開心到訓唔著

趕去俄羅斯了

有冇link sopcast收咗皮

落雨感覺又閪波

心水清

牙羊巧型

又雨戰

雨戰
已輸

美羊

holding炸蛋

Yaya出場仲型

幾時有球迷陣呀

細梅

半夜雨戰閪波

阿狗咁多年輸唔少

未熱身

細梅差D又自爆

屌喇聲又有大麻B
又無拿子

細梅又仲乜

一開波就爆

細梅呢排做乜事呀

細梅黎料

30秒就爆

鬼

Dllm 施治心諗俾我200啦你老母

好多德甲人

半夜西波start

442

臭燒打中間

5個

sopcast做乜

又西波

好lag

mk 打ss

有無link？

Mk勁到

好搓得

司治今場入幾多球

伊禾比d決定全部錯撚哂

搓到

好有多仔FEEL

入都入唔到

中間咁多人

mk係咁俾人整跌

臭燒續咗約仲會唔會西面

羊踢成點？

會識笑了

好爽牙

mk觀感幾好

goal!

woooooooo藍c

牙恩助攻

mkk助攻！

藍斯

應該俾既時候hold波
之後交球柒既

mk助攻

Mk勁到仆街

mk

反藍又輸了

Ramsey入波..

好波

mk assist
唔反藍了

MK子

mk ho ball

勁撚到

阿羊同mk靚到

美羊->mk->藍c

終於唔飛機

Auba + MK

禾仔

羊+mk

mk同羊

Mk:

美羊彈得勁靚

彈彈波

多仔雙殺勁到

羊one pass

禾仔笑了

Mk!!!!!!!

我地阿仙奴就係差mk黎d球員

阿羊MK 好勁

羊呢下勁到

成隊多蒙特打包返嚟啦

羊加mk 好勁

羊+mk chem=100

阿狗就係成日冇人識傳呢d傳中地波

一冇咗邊個
d波就華麗咁多

羊+mk勁到

又踢前鋒位

mk 羊d 默契

射撚死人

Mk+牙羊

又可以開心幾分鐘

1a先

多謝mk 多謝魚拉凸

拿卡

睇到我嘩嘩聲

1出血

拿囝無了

屌你老母
反藍全部食撚屎！！！！！！！！

j死

mk左右腳都好痴腳 幾好

正到

雷斯穩陣

話美羊廢果班去左邊

買埋高普？

Mk多仔mode

羊燒恩

YO

冇人屌波冇晒壓力

迷藍又贏

呢個真
可以長坐了

原來陳偉豪有份講

屈偉豪

mk 加羊真係有加乘

燒Mk羊

控傳

Mk+羊好屈

MK 出波幾勁

牙恩好搏命

1-0

mk x auba 1.5倍加乘

MO雙核

MK勁撚到

auba 比mk 個下

Feel到爭四mode開左

買埋萊斯同香片過黎
唔好再留係隊西波

羊傳比mk個下

迷mk了

綠線

mk都好似禿禿地

無左山狗隊波快左

邊個話mk唔防守

遠柱見到羊已經入左位 真係望住mk跑

要賣了

ozil>auba>mk>ramsey

養和b睇戲

MK

咁快入左
岩岩先睇到

賣得

mk 防守都有

MK 好搏

最佳走位

MK好搏

Mk羊默契Cls

阿狗幾耐無試過有呢d咁有質素既傳中

仆街羊第一點都有埋⋯⋯

mk又做到野

夾到
德甲雙子 sm 到唔到英超後衛
最後ramshit 乜都唔洗做

Mk勤力到

雖然組織真係幾靚 但入到都真係靠mangala件垃圾漏波

有兩個做波勁 x朗可以消失啦

Mk 好j 到

D波唔經禾比既話應該仲爽

遠射

熟到唔使夾

Mk差d

mk好爽

有冇頭先嗰球reply

屌你老母mk勁到

阿羊龍門球都頂到俾自己友.

超越基佬了

如果藍唔係插得咁前, 就係羊入波了

mk遠射
差d 2:0

Bellerin仲未搞柒個頭果陣

mk 有火

Mk咁撚勁嫁咩

好撚好j

mk好博

好勁

反mk黎果D人

勁都唔賣佢走啦

mk好好丁

MK勁到

邊個傻鳩話唔換？

頭先漏個直線爽到

差啲

mk勁撚到

呢一兩季冇人識傳傳中既地波咁

多謝190000

mk 有料到

夏季執埋後防唔該

Mk

想印波衫了

屌
以為入左

成隊波順曬

遠射入埋就j死

虛火都j

睇到好撚爽

雲加又贏

mk勁撚過山狗奶撚多

笑左 mk呢球同山狗比

係,山狗入12m最勁

關你獌撚事咩

你地連補射12碼都j啦

82% 控球

多謝獌 唔反獌了

MK防守勤力過上手7號幾多

摩daddy唔賣垃圾

人地扭得傳得射得牙

再執下條後防.

呢隊人不得了

坦白講羊走位都爽過水貨

美羊187真係幾頂得

遲d過黎取代爺爺

換走埋iwobi條垃圾就個陣J死人

咁易咩

幾撚勁
有我朗影子

雲加當佢防中

Iwobi 換牛就完美了

人地專注射波呀

而家呢隊波正正需要高基連

唉 laca 啦

有邊個到老野有說明書

講咩都假
買左防中先

Cut in射波爽幾多 上手無限推橫射完仲要比人block

年年都係咁架喇

淨係MK 換黑B

你已經睇到果個位生左幾多

好想see牙羊全速

多謝獌份新年禮物

痴撚線今晚普狗都睇波 世界變了

羊

奧巴馬

牙羊差d

屌水貨

嘩

買文路拿斯就搞掂

美羊差d

美羊敗家mode

反擊快到⋯⋯

羊水貨

黎隊阿仙奴黎？

成隊波都好撚夾

iwobi 俾ramshit?
又幾好wo

點解唔出拿卡
擺件垃圾2&b

即J

你肯定係阿仙奴

iwobi long pass ging dou

有化學作用

呀卑今日咁勁嘅

好彩唔係某nigga 接應

大麻比呢下長傳靚

阿羊走位正常好多

敗家羊

水貨羊

希望係歐霸留力

2&b頭先個腳好多場冇見過

2:0!

角球，水貨

woooooooo

2-0

Now: 奧巴美羊最鐘意唔中框

2 粒

iwobi 呢球長傳

2:0

k6!!!!!

又係K6

Wow

2-0了

養和好波

奧羊比k6搶左

15分鐘已經睇到羊既技術特點

勁到Cls

k6

而家真係踢到天才波了

你都咁快既

678不是夢

大麻放得幾靚

做咩快攻咁快

Auba好撚快 william 差d斷

勁到

咁快

臭燒有慶祝無西面

主場龍 作客蟲

細梅助攻比k6

黎隊係我熟悉嘅阿仙奴？

走位幾醒目

強姦呀

iwobi都有長炮
咁xhaka仲有冇用

士氣好撚勁

又係主場龍作客蟲

爭d 俾auba 開齋

作客又打回原形

k6搶阿羊

易比零

啞仔

細梅助攻
反梅又輸

K6唔頂 羊

施治同愛記一樣色

中堅助攻中堅

養和唔差嘅
係樣衰啫

Auba似乎岩用過Laca..再觀望下先

沖個涼已經2:0

作客蟲

主場牙

iwobi ging woh

雲加好波

屌那星作客又踢唔到咁既表現

好鬼屈

爺爺好開心

yes

兩隊波

屌你老味呢隊野正宗主場龍作客蟲

拿卡係合理價錢
羊係荀貨

我廠前中後都色入波

主場同作客兩隊波

雲加開心到

一早知啦
差半班到啦

清風送爽就兩蛋

有得贏已經好好了

好耐無見過個個都慶祝得咁滿面春風

痴撚線

作客踢到咁點會第六

兩球新水貨都係入波條友後面等食

K6食左羊個入波

領先兩球永遠係最危險

auba差d執到 俾k6搶先

多迷路過 我羊如何

迷禾

D反擊好似打機 向前踢就有

主場龍

正路既

老野用艾迪巴約都用得好過度度

隊長牙

mangala

之前作客羊都未黎

法甲賣水貨

我夢

間諜羊

夢遺同美羊笑

過兩場開始儲膠你地就狂屌佢架啦

應該第二了

法甲不嬲。。。

好正

羊大水貨

兩個中堅1g1a

好廢

2&b

鏝買果時好似買左3000幾萬

我夢上哂腦

K6搶波射球王mode可恥

好似 d form 返晒泥

Ozil：終於多個人幫我

MK 係場

OZIL 好似舒服左

25b多左前插

沙加，回

有蜜月期

夢遺 後衞中堅仲有威脅

嘩啱啱開就兩球邊個入的

中堅羊阻住夢遺入波

Ozil mk會夾得好好

比比鳥落底??

十大最貴中堅牙
波圖又贏

auba下下笑

開心足球

伊禾比一有人逼d決定就錯哂

今日xhaka同Ramsey主場食左禁藥？？

呀羊做乜尻

Ozil等左mk好耐

有乜問題

愛D防守西到

心諗 終於可以跑少步

好掛住禾確特

好興奮

Mk啲波好撚爽

夏卡果球唔洗食牌

期待wilshere 入埋尼 彈彈波

個騰雞樣笑死

今場啲走位cls

今日後防失幾多球

比狗幾耐未試過1on1推人

3-0

X朗

咁都唔嬲

3:0!

3...........

藍斯又一球

3:0

MK+燒堅正

比狗過人

獌話山狗最有鬥心跑最多呀
痴線3：0

藍斯3:0!!!!!!

迷藍黨大勝

而家前場啲人周圍走好正 以前就係衰冇人走位
連帶2禾b都好咗好多 佢肯走拉走啲人

嘩。。。 我睇緊咩隊

反藍又輸

成隊上電

反藍？

Mk 真係cls

咩話40-0??

痴撚線 藍斯

Mk好勁

反藍今場輸哂

男屍標童黎

咩事

咁都冇牌

痴撚線 勁撚到

嘩
屌你ramshit 咩射法？！？！

我藍

大炒

藍斯又贏

見到個肯比波既7號突然唔係好慣

話哂10年忠臣
XHAKA

熱身賽黎㗎？

Clair

主場皇帝

456

唔反ram了

我藍兩粒

屌你老母勁到

主場龍阿仙奴

反藍同我行出黎

開波之前個個反藍反Iwobi..

以後淨係睇主場算

456...

呢隊真係我地識既阿仙奴？

mk解放左藍斯

藍斯咁射都入

反藍呢

今日好掂

My BLUE

屌牙又入

笑你老母

阿狗勁撚到

黎隊阿仙奴？

Theoz會咩心情

又係文加拉

藍屍

邊個話賣藍屍呀

我錯 我認

幾耐冇試過對英超隊半場唔夠大炒緊

嘩 大炒格!!!!

記得週中仲有人話要賣我藍

今年長買主勝又fatfat

雲加

藍斯2球

深夜波唔睇 作客唔睇...

隊波有冇咁撚順

反藍

藍

Xhaka捙空比籃

我都錯

炒死佢

反藍又要搵地方捐 醜死怪

Jm9

未插上去 留係中場唔反

3射3入球?

小弟真係走得了
ram ging duo

其實係拖肥廢..

ramsey遠射

爺爺收晒你地皮

作客因為集體叫雞？？

屌你老母

iwobi assist

尼你老母

一個mk解放全隊

仆街了
契仔入兩球
奶永無返身之日

我睇緊d咩

羊心諗 點解好似慶祝多過踢咁既

啲戰犯全部都有入波助攻

禾子都無乜掂波已經3粒

養和B大解放

多謝我獌

路斯基皮利斯個種瀟灑
一早話山狗會著衰件7號

藍斯真係--66 明明成日衝到咁前 陣間一甩對面兩隻跑狗實收皮
但又俾佢執到兩粒

買左主其他 6：0 thx

3:0 cls

係咪阿仙奴黎架

咁又誇左d

我而家係覺得對面防守廢 ＋ 主場係勁過作客

Mangala臥底

睇MK 踢波幾舒服

有腦過黑B 好多

上個 post 有人話賣籃斯
今場真係一大巴車埋去

有mk幫ozil真係差好遠

以後冇你嘅事

入到咪得

繼續炒

多謝曼市雙雄
一個比mk 我地
一個比mangala 我地

而家踢緊咩陣 開波無睇陣容....

路JJ

主場同作客2隊波咁

對面錯戰術
有咩理由唔打大巴

451

而家呢隊阿狗咁似當年多毛毛打法

喂

拿子好慘

禾子有掂波，掂完就比殺加踩鳩

40比0不是夢

唔知禾子呢刻咩心情
禾清出黎分析下

屌你咩又掛住舉手唔追

對面以為互攻係均勢

以後主場出藍斯 作客出太子

上場踢到咁肯定集體叫威爾斯雞

究竟今場會唔會反輸

YAYA

mangala廢到

我都覺係。特別個獌加拉 不過順左就真既!

直頭倒模杜曹教多仔第一季

燒米組合仲好J過燒奶

佢地睇左史雲斯果場以為阿記廢

到CECH第200場Clean shit

好感動 永續雲加

禾確得有料

前7號永遠都係想臭燒交比佢，mk啱用得多

希望禾仔爭氣入波

真雙核

又想燈

一日未完場...

後防都係膠膠到, 睇黎間諜都係無CS

含撚吧野心隊

佢下下咁樣遲到甩喇
今場冇事下場都有事 唔係入到波就冇問題

阿羊同MK 真係夾到

中間D 短傳

阿狗最鐘意有位猜，塞鳩哂係中間就收你皮

爽到

Why not all

過多幾場先敢j mk
始終佢唔穩定前科

Everton係top10失波最多果隊

咪燈啦

屌，又俾雲加個死老野-6 一場

柏金巴有冇圖

殺卡d企位 又禁區頂冇人

j 出血

有得踢好過冇得踢嘅

上半場4比0 ok?

cut前啲啦
睇唔到燒同羊

唔再企定定鳩傳

哥狗為左保爺爺即借mangala去拖肥

一隻波牛點著得起阿狗件7號

似大炒水晶宮嗰場 著左火

我藍剪左頭髮
果然頭髮影響我廠好多

又比雲加吊住條命

禾子係時候要入波了

上半場應該入哂D 波.

下半場大家可以早D 訓先

多謝摩佬送走神魔合一
換隻MK比我地

IWOBI ASSIST RAMSEY

上半場5：0 thx

Mk勁撚到

mk踢得好生
連帶成隊都好生

禾呢下過人

踢返4231 咪好，做咩學conte 踢 343

Yes, 15分鐘3:0, 90分鐘3:0/3:1

k6黃牌 伏線

前半場兩邊都見到佢

想睇羊debut goal

禾子

續命燈由蠟燭變左LED

無左隻 屌屌狗 成隊好撚生 淫賤走位

羊快撚到

係唔係人地爹地唔識用MK, 呢場MK令到阿狗咁立體既

我子

前空翻

後防疑似發作

好撚淫賤

雲加搵次養和換拿卡啦

其實係因為轉返著adidas

大炒時間睇X朗射重炮ok?

無運，下下俾人截咗入埋

真係打到淫亂走位

肯回防嘅7號

燒米奶應該好爽

高普 既mk 都係弱d

呢啲先似阿狗7號feel
pires同 JJ

後防都係炸彈

當年glo騎人都比人屌話怕佢整傷人，羊前空翻傷撚左既話唔知d人會點講

禾仔差d goal

禾

唔會傷啦

禾仔爭d

禾子唔入係正路

禾仔水準依然

我仔差d鏟草

對中下游以攻代守都勉強得嘅

xhaka 又唔見左

兩球都差D先做到shooter

報恩特登㗎，你地識條毛

禾仔真阿

禾仔快到

禾仔仍然係禾仔

mustafi

又係沙卡屌

呢球爭d失就顯得沙卡同藍斯唔好一齊出

禾同比今場幾好

如果禾子仲係到就好 唔捨得

好想禾仔入波

禾子呢球又想佢入又想佢唔入

The leader!

埃in

禾好快

呢球係高斯尼企錯位

無咩人boo禾子

中場無人

嘩 禾仔差啲剷草

好彩係禾仔

真阿

全部戰粑 脫胎換骨

收起藍沙毒

換入奶埃拿

阿狗今晚可以j住訓

羊心諗。。。

證明禾子真係唔岩踢陣地，有位比佢爆先有表現

佢啲企位加眼神防守真係

點解要boo

報恩禾

禾子報恩

場上12個阿仙奴人

block唔應該都唔中

呢球藍衝左上去 中場得殺卡一個

禾確特都噓嗰啲人應該係痴撚左線

Ozil好sharp

繼續百屌後防

奧燒助攻埋羊入波
今場就完美了

佢入波直情拍手啦

幾想一腳ban落去……不過見係隊長…就收腳

MK跑足全場

mk呢d有創造力球員俾阿狗用差好多

等起銅像

Now係咁認錯羊同2&b

呢樣真 你前面有兩個造波 加藍斯後上
就一定要企喺佢地後面專注防守
沙卡真係唔得

大眼仔加完人工係醒d

456未牙

為左講波佬著想 爺爺換走iwobi 換laca 入黎啦

但auba陣地基本上真係唔會攞波

mk威比摩佬睇

想睇MOLA

證明用得太多力架真係好麻煩

好過啲合約戰士

攻守mk

禾仔當年叫新朗尼

mk防守仲勁過x朗

MK踢右中場正到

夢遺又傷

爺爺樣子開始不滿

新奧雲

邊到都見到no

Mk恩防守

2&b勁到

美羊快到

打下卡又收工

MK 好勤力

牙羊好快

大麻真係比山狗恰
依+勁到呢

轉身

一貫美羊單刀，快放甩但唔入

水貨2號

係囉，見佢噤著大肶

羊好快 差啲

Mk 回防，啲南美狗

auba炒單刀

羊咁撚快

好想睇羊同禾子鬥快

如果早d遇上mk幾好呢

有埋奶真係perfect池

臭燒話屌你老母一撚樣既

病完都食塵

所以咪要一個防中
埃及仔起碼唔會上遮線
有咁多攻擊球員再加藍斯後上
點解要用沙卡 用佢係有咩作用
唔係針對佢 只係小弟的見解

阿羊真係好快

新水貨

美羊真係好快

今次真係新享利喇

佢直覺就係轉身等跑

咁既踢法好需要中場控實個波
奶好重要

幾耐未見過呢D 波

之前傳過，唔肯嚟，過咗獌

屌你好似打機咁

出現了 跑狗

mk功用＝rjj

Mk真係中場中都打埋

強化型禾子

又真係無得追架喎

羊 同睇多仔個陣差不多

要有心理準備美羊會狂炒單刀

唔算單刀啦

Mk咪傷

幾時可以睇出埋拿子442

唔好傷呀屌

羊win硬

死茅閪 茅左十幾廿次

mk完league

幾耐無呢D反擊...

好耐無見呢d波

肥威食塵

187加咁快又真係幾好用

掉轉係拿卡呢球未必咁樣去到

爺爺on9

羊把握力依然

又唔好咁講 ozil mk已經夠

幾耐冇見單刀

屌呀 咪呀

25b 朗癲上身

拿子

差小小者咁都水貨

Ozil比得好靚

終於見到ozil俾長傳快放

Fifa 神器

14好有享利影子
7好有rjj影子
眾師兄歸位

又講奧巴美揚好勁 加強plan a

屌果球佢個角度咁窄仲要唔順右腳
後面仲要3 4個追緊佢又冇人follow up 到
射到咁差唔多啦
比禾仔射唔中龍添

場場都係咁我唔介意

仆街盤球

D 段速快到

羊射個位 我睇今年羊德甲入球全記錄
有一球一模一樣 不過射遠柱入左

auba 有速度 99 把握力 9 既能力

拿卡走到但未必跑到

【主場之龍】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLIV

20分鐘虛火

今場2&b好勁

依隊真係阿記嚟？

起碼有單刀先 幾耐冇見過呢啲反擊

羊呢球 無濕個波會好d可能